加旋仔生於呢個年代會唔會紅到仆街大爆

紅過鬼滅,銷量鏟平海賊王?
加旋仔呢套漫畫元素好多
結合得意搞笑又熱血催淚
對比返今時今日都絕對唔老土
亦會好受女讀者喜愛
細路大人都岩睇
打鬥又刺激 每個角色都好有個性
講講下立即想煲返

會比人話抄Pokemon，加旋係比卡超

on9

寶石寵物d朋友仔嚟

薩基路

主人同妖獸既牽絆比火影更深
書亡人亡

Keroro好似好啲

畫風唔夠靚
嚇走好多人啦

巴奧薩基路加！！！

你即係一野掃尻埋其他漫畫姐

個時佢部紅色機正價6百幾7百

等幾年過晒氣之後70蚊買番黎

係嫁
好多漫畫內容都好好
但就係衰係presentation上面
好似 異獸魔都咁

真 巨人咁高人氣都係靠畫風

應該會 不過都要睇公司 如果俾bones同david做

當年好鍾意喱套野
果時出左部紅色魔法書造型既機

成日好中二錦對住本書講巴奧.薩基路加

迪特型到仆街

真。比路溫。巴奧。薩基路加

法偉特開始畫得好靚喎
雖然個尾都收得麻麻

巨人後期畫風好好多啦
你睇下一開頭果十幾話

諗起幽遊白書果條仆街仔

動畫辣殺 推牙哥做衰人
漫畫個尾唔掂

殺基佬

吱 吱吱吱 歐派 boing boing

鬼滅好睇D

個個角色都塑造得好好
少數無爛尾嘅漫畫
甘草米又係好撚正
開頭細膽正一廢柴 好好笑 不過一有事就累街坊
之後點知變到好撚強打得贏加旋
迷失過但最後迷途知返
屌 仲有巴利
好多感動位

出翻新版動畫嘅一定爆紅
淨賣巴魯幹可動玩具都幾十億

有個後傳，好撚感人

甘草米

條中國佬好能型

糞便丁丁嗰度笑到仆街

當年都好紅,勁多人買本書

一定紅到仆街

巴利型好多

後期戰力失衡 古利亞咁撚勁 有啲爛

謝莉雪把狙好型

古利亞呢個角色個無中生有feel太重

雷句誠本來都唔想畫 比小學館迫

無敵的費路歌利

乳頭都燶埋。

加旋D配角都好正
結局雖然好撚老土,D舊朋友,敵人都出黎幫拖,但都好感動
歌露露出番黎用招唔係攻擊人既技能幫加旋

朋友是

歌露露=妮娜
雖然只係好開頭出過一集既短角色，但係對主角影響深遠

咁都負評 cls

加旋遲過海賊出喎，要贏神早贏左啦

約寶寶 約寶寶 約寶寶寶

唔係因為結局原稿比小學館整唔見左，佢嬲到拍枱拍斷手所以先搞到爛爛地尾咩

每個角色都有適量既劇情
去刻劃佢地既性格
主角群就來死果陣真係feel到有血有淚

鬼滅真係垃圾
或者要幫鬼滅口既話
只可以話現代漫畫無空間比佢似以前咁鋪法
鬼滅早十年可能有機會再好睇d掛
可能

出版社整唔見雷句誠嘅原稿
畀著你都灰

但王利打糞便丁丁嗰度感動到痴咗線
守護之王

桑原？

中學嗰時，年年暑假都會重睇多一次，啲配音好盞鬼

認真答，巨人靠動畫第一季帶起熱潮

甘草米勁到要劇情殺

馬岡講自己個名個part好好笑

可惜動畫只講到加旋呀哥

咩路

諗都無諗過原來佢先至係最勁.....

有成套漫畫

最鍾意甘草米

加旋係我心目中熱血王道top1
熱血 感動 笑點 都到哂位

動畫咪又係出到一半多D

後尾漫畫都係垃圾

dodo姐最尾咁屈機又寫到佢收皮

2000年代太多王道勁過佢

當年上戶彩唱嘅片尾曲personal 好好聽。

細個睇次次燒書都好想喊
無論係敵人定朋友都係

呢套嘢個靈魂唔係巴魯鋼300咩
細個真係有用過百力板盒整嗰隻野出嚟

百力枝*

當年好迷，而家睇番覺得低能位都幾多

雷句誠係呢種style，少年漫

再多幾套都係一樣既風格，同message

真 最撚中意呢個mk 仔

巴利

王利

咩lu咩lu咩~

唯一一套由頭到己煲曬嘅動漫
仲記得有150集

咩露咩露

之前睇到一半停左……

你地睇日文版定tbb粵配?

毆打王嘅男人

呢套連動畫都做唔完 係慘
可能畫風唔夠吸引

我覺得呢套tbb 配得幾好

搵UFO畫可能得

咩野巨人 火影 鋼鍊 鬼滅
同加旋比都係垃圾

殺基路把聲好有印象

仲記得首廣東話主題曲好好聽

very melon! that's my heart!

DoDo姐

我愛甘草米
呢套野真係超正
每隻魔物都佢既故事同戰鬥理由

畫風好正喎 大人細路都會岩睇
係唯一啲女角唔夠正？

通靈王都重製到 加旋都一定得

思覺san些

最尾古利亞勁到痴線又冇舖墊
失敗
除此之外都幾完美

點解叫DoDo姐?

邊度有得睇返除咗d 19支那網

獅子眼
越級挑戰龍族

一定會

已經煲左幾次
每過7,8年就想煲一次

好鐘意金書個設定 同善良的王
平時其他漫畫都有元氣彈 但加旋係真係以德服人

想翻煲了
邊度有高清

博士 你已經係我嘅王啊

1on1最強魔物

加旋畫風都唔得 咁JoJo點算

利申 未消化到JoJo畫風 一直落唔到坑

睇解說都好睇過鬼滅十倍

摸咪摸咪

一開始個閒角對佢哋嘅影響貫徹到最後
仲有食雞式戰鬥當年都幾新穎

睇哂所有角色出真既技

細個呀媽話加旋係易服癖

雖然克里亞係夾硬加上去
但都幾好睇
結局王道得嚟又感人

呢套都幾用心寫反派

仲有啲無厘頭搞笑風格都幾正
Big breast

呢套野我睇左5、6次
絕對入我最鍾意既動畫頭五
以前記撚曬d咒文

細個係冒險樂園換左一兩盒卡寄晒去抽獎給果幾乎中晒所有獎，應該無咩人寄去抽
包括大獎：一盒卡
二獎簽：名版加旋卡
安慰獎：特別版加旋n張

唔知點解會諗起漫畫尾聲 佢哋四個嘅最後..

加旋係成人動畫嚟
會睇到哭

Sir大獎唔係一盒卡 係一套卡

睇著主角班frd 逐隻收皮

又無話打得贏加旋
只係清麻呂話唔用巴奥可能會死啫
最後留白咗無話邊個贏

積安個拍檔好似講過甘草米係最強嘅魔物
同埋嗰場我記得佢講過甘草米有留手
而且清麻呂無用answer talker

下jojo畫風靚到癲囉

我識飛天不識憂天 淮我細個

呢個好好笑

無敵費路哥利

費路哥尼*

山比蒙都唔知馬岡個名都好好笑

最記得糞便丁丁要阿惠叫佢個名

世一

加旋最後復完所有人嘅身體, 但巴力最後都冇生返隻角。

Jojo正撚到仆街喎講還講 唔好拉jojo落水

咩嚕咩嚕咩

如果動畫有繼續出就好

因間比愛協同左膠話虐畜

依首好正

其實以前啲配音員係幾好配得好，把聲又有特色，eg木村拓哉專用聲蘇強文、雷霆依班

真因為畫風而未開始到，嗰陣睇左第一話已經頂唔順

對情侶好撚感動

咩嚕咩嚕咩～

咩路咩路

即刻上 YouTube聽返次先
真係好懷念

我記得連登有人生得好似甘草米，到底係邊個

頭幾季的確唔係人人接受到，如果真係接受唔到又想睇，建議可以睇咗第四季
不滅鑽石 先，啲畫風無咁舊
之後先再睇返前面，當前傳咁睇
btw 本人最中意第三季

王利同李雁呢對真係喊撚到仆街，其他妖怪拍檔最多都係朋友家人呢類，唯獨佢地兩個係愛人
以前中學會用百力滋盒整巴魯鋼300

健康財富滾滾來

入嚟同大家say個hi

加利仔會

高嶺清熱氣

屌你老母費路哥尼

清麻呂

動畫睇到哭能左

完勝鬼滅

甘草米最型

掉返轉
本書一日未燒 隻野點都唔會死

唔會啦, 你估真係爆得起既話以前就唔會爆起咩
你睇EVA, FA 一樣舊, 一樣紅得起, 唔關年代事囉

有冇實物相？

鬼滅都唔係紅漫畫其實乜撚嘢生係呢個年代都可以贏到鬼滅

果個年代太多好作品啫
而家套套都異世界轉生 今時今日只要正正常常唔係異世界就算神作啦

唔係wor
法偉特編都好睇

細個睇好撚鍾意隻馬

甘草米獅子河馬個度真係哭能左

加旋真係好好睇
每隔一段時間都會想翻睇！
試過推比朋友但朋友望到畫風都係覺得唔吸引唔想睇

仲有廣東話OP，歌詞都好配合套野，我無限別睇小我
不過宜家無線已經霉到求其買個版權播哩野就算，一D誠意都無

都會死架on9

邊到有得睇翻

表示未睇巨人 鬼滅 但加旋同鋼煉真係冇得輸

睇漫畫睇到喊,感動到仆街

林田球d特色嚟架喎 不知幾正

魔法小金毛

唉屌 Keroro點撚解做唔到奧運代表

佢地唔知咩嚟

你要有哂幾格先再好笑架

每次睇到真係感動到喊 到宜家都會繼續翻睇
唔知仲有冇可能買到關於佢地嘅野 (特别係馬岡

又唔能夠話你錯
可能我把口廢，推坑極都失敗嘅靈能路人100，明明動同漫都咁優秀都可以推唔郁
又或者可能係覺得畫風唔錯嘅我先係有問題

01年出世表示魔法小神童加旋好睇到仆晒街！

畫風問題啦
明明個故事係成人向
又畫到小童向咁
仲要日本朝早九點播畀小朋友睇

男女主角又唔靚

思覺老師

睇完個post好有興趣
新入坑而言，漫畫定動畫好睇啲？

細個TVB嗰陣真係因為畫風而被勸退⋯⋯

以前我喺高登見到有post講jojo
當時已經十二點
我諗住睇兩眼就瞓
點知越睇越過癮
睇到朝早
之後睇埋第二季個感覺真係
睇到第三季就冇再追落去

大海惠好好J喎

好好玩 又可以對戰

都會架

lm

紅唔紅真係睇運
完全唔關幾時出 事

迷語博士隻野死果場真係睇到眼濕濕

咩嚕咩嚕咩！

河馬與獅子論

布拉哥呢條友前段都有出場好勁下，但後期失晒蹤係咩設定

侵略wo
政府應該會好避免 呢種題材

甘草米屈機
唔係寫死佢應該佢贏

巴利
成為一個可以打王既男人

會

18年10週年版本漫畫有冇出中文

作者比間公司咁撚法都收到尾，算係咁，後期啲劇情趕到hihi

膠咗少少囉

番異世界咋？死咗咩？

成為善良既王

加旋都係係我既top 3

雖然結局係bbq 但係都叫做唔爛

佢啲歌詞好治癒人心
人(ひと)は皆(みんな) 臆病(おくびょう)だから
人們都是懦弱的
夢(ゆめ)を見(み)るのかな？
所以才會作夢嗎?
人(ひと)は皆(みんな) 孤獨(こどく)だから
人們都是孤獨的
愛(あい)を探(さが)すのかな？
所以才會尋找愛嗎?

漫畫結局好似係同成個公主咁嗰個女人隻怪爭做王?

巨人漫畫畫風真係頂唔順喎，我由佢一出第一本捱到第十一本，就放棄左

加旋仔生於這個時代 會否紅到爆炸？ (會否紅到爆炸？)

就算最後加旋有金色咒文
都唔覺得佢可以贏到甘草米

用口型講「大丈夫？」
喊到仆晒街

真
搏唔到

唔係動畫製作組咩
啲分鏡畫撚到嘔咁滯
睇見都覺得辛苦

就咁睇字都打冷震

Catch my heart! Very melon!🍈

迪特太型

好短，但好精彩

追晒成個post冇人講積安
型撚到

博士最後魔法個幕又係好正

口味嘅野 個個唔同 唔係話多元素特色就代表會紅
呢樣只係樓主一廂情願
海賊王果個年代同期重有火滾撚樣 死神之類 百花齊放 不計其數 大把競爭 人地都可以賣到咁 點鬥呀
標題頭三個字可以任意被任何王道漫畫取締

費路哥尼真男人

比負評都係新會然

依個腦魔動作係咪為費路哥尼而作

好想要隻甘草米喺身邊呀

好有畫面呢個post, 動畫我冇乜點睇，漫畫重睇過好多次，回憶出番哂黎，平時啲過場好多時畫到好on9，但畫氣勢作者都係頂尖，千年之子一路捱打一路儲氣出巴奧個度成段都熱淚滿盈，博士，約寶寶，水龍個女仔最後魔法都好感人，啲分鏡同故事舖層都係頂級，動物之國都好好睇，可惜又係結局突然完得好急

異獸
林田球太鍾意d角色
唔捨得整死
搞故事進度 其慢
後期又暴走

剩係急速完美收尾就已經屌打爛尾作品

利申加旋fans

仲要魔改兄弟情

加旋
細個日日睇電視動畫
都唔覺好睇
睇完漫畫 就幾鍾意

直美？

就算畀VIU都差唔多
因為而家啲人上網睇原配

Tbb 好似叫魔界小金毛

乜咁貴個陣死挨阿媽買左2部

唔係掛峰回路轉過漫畫喎

不過雷句誠點俾小學館迫到草草收尾？本身加旋都係要打到做王㗎啦，唔通學slam dunk咁打完最強對手就話攰得滯下一場輸咗？

唔係叫魔法小神童加旋？
好鍾意佢入面d歌
Very melon仲有大波波嗰首

乜當年唔紅咩

catch my heart

博士帶咗超能力者十二人組去幫清麻呂打魔物，淨係帶咗big breast嚟

呢個emoji係咪來自費路哥尼

重睇過好多次

係Albert tam!

咁好文彩

有冇人有seed

幾年前重睇動畫有cap低啲on9圖

一開頭住帳篷俾人發現果時

俾個公園痴線婆玩弄

係公園嗌哂救命

最鐘意食魚

易服

平時啲混吉樣

BBQ得黎真係好感動
本書發金光 用已經消失左既同伴既魔法果下真係想喊
同伴的力量

加旋係少有我覺得cctvb配音配得好既動畫，配音員可以將唔同主人同魔物之間火花表現到出黎

蘇強文配既清麻呂
黃鳳英配既加旋
梁偉德配既費路哥利 （最撚正就係呢pair)
雷碧娜配既甘草米

鄭麗麗配既大海惠
曾佩儀配既迪安

仲有好撚抵死既對白，果時睇到果首蜜瓜歌時諗住應該會用返原聲啩，但cctvb竟然要個配音員（無記錯好似係黃啟昌）唱埋，但個效果竟然係好撚正

啲顏藝好勁，最搞笑係莫文偷迪安底褲個part

巴魯鋼300

唔會，作者寫死好多角色係呢個年代會俾人屌死、寄刀片恐嚇

成日以為痴線婆係妖怪，點知真係人

然後個個就會話爛尾

完全版封面好靚

每隻魔物都好有特色

好鍾意二階堂

舒拉特

好似佢最後都接受左自己叫馬干

補返啲圖

每個角色都好立體
睇幾多次都好感動

可惜作者放棄左畫漫畫

傑特同謎語博士都好感動

洗解嘅

蜜瓜V動畫個集世界級好笑
大便丁丁笑撚左我成個星期

當年俾小學館咁撚法

細個電視播真係追住黎睇，打千年妖怪個part好深刻

燒書會死呢個設定太催淚同屈機

有冇圖

佢畫左另一部叫（矢量球），不過最後被腰斬，之後作者就話離開漫畫界到而家冇晒消息

有個後傳好似叫 [朋友是] 都好正

如果佢動畫質素好似鬼滅，巨人咁應該大熱

講咁耐都無人post歌

甘草米最高！！！

動畫係咪無出哂

最後個章冇出

開頭99下咁 但最後莫文打阿哥果part都好感動

睇到呢到眼濕濕

健康來財富來 健康財富滾滾來

我哋鍾意睇嘅咪咁講
但成日叫身邊啲frd睇Jojo佢哋都話接受唔到個畫風唔睇

JoJo睇動畫咪得易入口咁多

敵人綠色頭髮party 最後從良擋招死埋
果幕睇到眼濕濕

仲有可以媲美火影跑嘅

加旋跑

套漫畫正在妖怪同人之間感情
主角鬥智鬥力 大愛同造妖怪之王既抉擇

jojo第一季啲狗血劇情先真正趕客
我都係由不滅鑽石開始睇

其實我幾想睇加旋阿哥vs重力佬會係點

屌我啱啱先知有樣咁嘅嘢

係直頭唔做漫畫家?

我記得有集日式麵包王
黑柳食完個包之後個反應都有加旋亂入

食之前記得洗乾淨

幾十年前咁高要求

very melon

甘草米用獅子嗰個形態，食到雞做王的話會點呢？

打最終大佬應該得甘草米可以屈佢機，講緊加旋布拉哥合擊都唔夠抽

甘草米最後真係好屈
可以自己創造世界。
係佢個世界再佢就係神

博士死果下 細個睇到喊左

甘草米fans

加旋真係好笑到仆街 有時有啲位又好感人

佢好有火
係漫畫界七宗罪的憤怒

隻馬超搞笑
不過動漫紅唔紅唔會關作品好唔好睇事
連登日日討論巨人
事實係條街無邊幾個人睇過

小心比人屌你跳部狗

Op好燃
最有印象隻馬笑到仆街

十幾條友解鎖法烏度
打人面獅出4條巴奧
清麻呂死左個到比加旋打心口救返都好正
係最尾趕路去打王搞到個個燒書好怪

嗰碌餃子魔法棒

甘草米！！！！

第四部畫風走日常番feel 的確易入口
但整體成個故事 每一部緊扣住一樣咁正

講多d係咩事

咩lu咩lu咩～～

勁到

最尾變獨角獸

邊度有得睇全套 想睇返

好記得我細個睇CCTVB版
睇到加旋第一次出巴奧嗰集
喊到仆街
有隻魔物淨係識跳舞比人打
之後清麻呂同加旋唔知點解出極都出唔到巴奧
之後清麻呂喊住咁係咁打本書 睇到我都喊埋一份
李逸朗唱首主題曲勁好聽 無限我
同埋有個中同好似唱波霸歌 勁on9

呢套野原來叫加旋
十幾年前係tvb 睇過
係咪仲有套藍龍

小學館瘋狂追佢進度，作者日日要貼幾十張撒龍巴斯喺身，最後仲搞到隻手碗骨折，臨走果陣，
小學館仲^唔小心^掉左5幅佢親手畫既作畫，最後好似只肯賠15萬，激到個作者火山爆發

最勁係搞到迪安有新魔法
同埋莫文喺巨人入面拖延時間等清麻呂嗰度勁感動

Very melon

兩個主角啲粵語配音好正

岩岩google左,日本最大出版社都咁仆街
有冇人集資叫個作者出山

記得貴到唔敢開口話要
其實套野最後有冇爛尾

但到2021年啲死忠都仲成日叫人一定要由第一部睇起唔係就浪費咗套神作咁

人生苦短，唔好睇就飛唔係我問題
冇啲死毒撚咁得閒

唔係畫風問題，真係劇情問題
如果非由第一季第一集起睇晒不可，只會更趕客
當然睇完後面覺得好睇再由第一季起翻睇當然好，但我真係怕咗啲狗血劇情

好撚好睇
重睇左幾十次
次次都睇到又笑又喊

漫畫

jojo 係靚不過睇漫畫有d 辛苦，第六部睇咗好耐先到逃獄

咩lu咩lu咩！

真

為朋友犧牲 想哭了

至少真係完得好

我都係睇到半路就無追

巴路鋼300

超好睇，細個睇到喊屋企仲有全套漫畫，唯一一套留全套
記得出咗個短篇號後傳都好好睇

好嘔心，一集都無睇

青麻呂係鐘意學生妹同學定明星

話要做河馬唔做獅子嗰幕
型到傻

記得動畫加旋呀哥勁到仆街
本身喺個機械人入面打緊d敵人
跟住加旋呀哥無端端出現仲秒左渣機械人個大佬
佢個主人好似以前住監獄定精神病院 識預測敵人下一步既動作

以前細個睇到萬能博士同基度 喊到傻

作者表達嬲呢種感情幾搞笑

你有無睇㗎

answer talker

屌你笑撚到仆街

基本上每個角色都有名場面
加旋 清磨呂一直既友情成長 畢業禮離別
迪安 對加旋講明天見
費路歌尼對甘草米講既獅子河馬論
馬崗同加旋 由魔界同人界 既友情同信賴 成為甘願被騎上既人
布拉哥對雪莉 由最初既厭棄 到變強 到感謝成為拍檔
王莉 李雁 永遠無結果既情侶 到成為真正既守護之王
巴力 成為由執著 到成為孤高 能夠摳打王既男人
迪特 車蓮雪 個種姐弟戀
積安 對迪佛 既救贖 對加旋由憎恨到理解釋懷原諒
太多 太多了

最後好鍾意隻馬騮

仲有動畫佢地成日猜包剪揼
馬岡猜極都係揼lol

喊到hihi

記得有集個敵人係識合體有個V字咁，笑到仆街

唔算爛尾
個尾 有啲似數碼暴龍第一代
不過打last boss嗰篇 就冇前面咁好睇

早幾年ssp有間玩具鋪清倉20蚊一部買左兩部但冇玩過 最後前年清屋丟埋

傑特 謎語博士

我識飛天不識憂天准我細個

本身最懦弱既佢 因為聽到希望
所以全力拖時間 點知拖到對方完全無哂佢符呢下先勁

未出動畫已經紅緊動畫出咗推到更高咁解

王莉🥲🥲🥲🥲
博士🥲🥲🥲🥲
太經典

健康財富

清麻呂！

康富來

20蚊

咁多負評 真係兒登

機

呢幾隻百力支係咩黎 , 加旋d玩具 ?

巴魯鋼300都唔識

係 睇到喊

Yes, 終於有人發現

文傳又唔出中文。。。

唔會囉

因為仲有火影綱練頂住

明明係albert tam

清麻呂鳩整俾加旋陪佢玩嘅玩具

我都想知 港版起晒格睇得好辛苦
其實睇邊個係好啲，好多都話動畫版唔同漫畫

次次出場搞勁撚耐

當初CCTVB播到謎語博士就停左

算啦 佢地明閪咩

有冇粵語link

記得加旋有隻女妖獸朋友
成日搞尻佢 仲好撚恐怖

呢套真係好正，人生必睇漫畫之一

迪奧加 古拉比頓！

pokemon係14歲以下先睇得開心
加旋鬥智其實適合大少少年紀既人睇

絕對值得入，先睇漫畫，再煲埋動畫喇梗係

呢套真係好好睇
細個睇動畫（無睇晒）大個追返漫畫
好少動漫做到又搞笑又熱血又感人
好多角色 即使係配角都好正好深刻

個結局幾好睇
馬岡帶加旋去戰場，甘草米河馬獅子

依個堅好睇

呢套同衝鋒21一樣一定要粵配

很正, 想睇番

燒書就返魔界呢個設定其實好正
少年漫畫唔可以成日死人
絕大多數角色就算點重傷點犧牲自己轉個頭又係生勾勾咁棟返係度 都幾影響讀者既投入度
但加旋就可以用燒書黎製造大量既生離死別式劇情

超勁, 唔止對面打唔到佢, 連仲可以令自己友都唔會俾對面打到。

搞到每一pair都勁有特色！

想問係咪個本書...
早排深水埗執到20蚊
利申：無睇過加旋，純粹係遊戲機就買翻屋企擺

巴奧·薩基路加

又係20蚊

咩魯咩魯咩
咩魯咩魯咩魯咩魯咩魯
咩~~

粒野我整架
整完我朋友問我可唔可以加多野變Albert Tam

加旋啊哥其實好鍚加旋 但動畫未講到

DoDo姐都唔識

紅 一定紅 我估佢而家出復刻 叫UFOtable做畫，一定紅到pk

你個名叫馬岡？

我一早就知啦

主角團燒書真係會睇到眼濕濕

チッチッチッチおっぱい ぼいんぼい～ん

呢幕真係睇一次喊一次
動畫漫畫都係 喊到仆街

甘草米好撚正

我識飛天 不識憂天 准我細個
頑強時猶如強人莫說愛莫能助

真係好撚好睇

漫畫 好好睇
動畫中後期改劇情兼斷尾

只可以話個期 太多靈界召喚野 又噬魂師 又有陰陽大戰記

其實加旋有冇著底褲

重製集氣

王利 巴利 真男人

我不直接答你 我用例子黎答你

好似係唔想細佬俾人打
先至自己去做王
太耐唔記得

一時有一時冇

千年魔物篇真係好好睇

儲金大冒險都係

明明最後一集, 加旋張床係有巴魯鋼300, 一去到後傳又變咗冇。

人生第一次中頭獎
就係細個睇兒童日報答問題寄過去抽獎
點知第一次寄就贏咗呢部紅色機，得三個名額嘅頭獎
細個係窮撚嚟，玩得超開心

一生人嘅運氣應該就係咁用完咗

魔界之王登基差唔多一千年但只有兩個6歲雙胞胎仔可以傳隻龍

" 一生人嘅運氣 "

果時仲有套「陰陽大啲記」都好正

參加王座大戰有年齡限制

好小朋友向

最後加璇都冇同其他家人見面

好經典, 好多感人位

上面ching唔係講緊反話咩

有冇巴打玩過手機出個隻golden memories

呢套野
大個追返漫畫就好正

故事向個隻？
想玩返GBA隻格鬥game 有雷句誠用
同PS2隻 故事game

有冇粵語配音全套share

我識飛天不識憂天淮我細個

加旋係咪爛尾？細個冇睇埋個結局

健康來！！

認同 熱血得黎又感動
不過有d位係恐怖 小朋友未必鐘意睇

動畫爛,睇漫畫

依家啲細路唔同以前啦
鬼滅咪又係講鬼食人又打鬥又死全家，啲家長都照畀佢哋睇
相對加旋係歡樂好多

細個會儲佢啲扭蛋公仔

深紅之王有咩問題
我敗者食塵倒帶5›4›3›2›1咁睇

呢套嘢粤語仲要配得好好
大多數有配音都會炒車
印象中鋼鍊，死筆，仲有沖鋒21 都配得唔錯

惠係咪最後都冇表白，我剩係記得加旋開後宮咁款

美少女戰士全裸都係咁啦，唔畫lin頭姐嘛

鐵血無敵嘅 費路哥尼

咁火影算唔算配得爛

我以前好鍾意睇加旋仔！

真心勁 單挑贏龍族

粵配
Crossgame
我覺得把聲襯個角色多過日配

火影前期未到疾風傳係ok既

經典 以前既回憶返晒黎

佢哋其實唔係死 返魔界啫

睇上一個喊左
睇依個笑到仆街

仲有個melon都好煩

魔界之王爭霸戰個設定就魔界同所有返返魔界嘅妖怪都會失去身體得返靈魂
由新王去決定邊d人可以復完, 講到明連傷都可以復完

我記得有個唔合理點,明明得100隻
加旋自己就打左現代魔界之子十幾個
其他人咪只殺3,4個??

超爛尾

出咗嚟做嘢後，自己整咗隻放喺公司

迷語博士成日呃鳩傑特...但其實當正自己個仔

咩路咩路咩

有
玩唔夠一年就收左皮

可能大家覺得加旋廢
爭住黎打佢

點只十幾個
其他人係3,4個都冇。
你大約數下就知大部分都係布拉哥同加旋打

故事有講,
迷語博士本身係醫生
但手術失敗令自己個孫死左
從此自己封閉左自己,直到遇到傑特
覺得上天再賜返個孫比佢

如果唔係千年妖怪加下殺數, 套野應該好快完

問題就係依度
唔計千年妖怪都過左100個

積安最尾借力量俾加旋出巴奧果吓， 型到仆街！

漫畫我覺得算爛尾
後期戰力通漲太快
打大boss好求其

邊度有得睇返

佢當年笑鳩On9 廣告真係好正

一直唔知有個番外叫朋友是
雖然得一話
但好有神韻
幾格圖
幾隻字
毛管戙晒

清麻呂用手指指住目標呢個手勢
我覺得係佢兩個人最大嘅連繫，比本書個意義仲要大
個分鏡加旋一見到隻手指, 就望指住個目標，佢地之間的信任, 最感動。

未過, 但有出名嘅有63個左右。

應該老豆同老母？

論實力 加旋呀哥夠唔夠甘草米同final boss打

原來父母都有出樣
所以魔界王真係得一對仔

唔夠

打積安果時加旋記憶都有出兩公婆

本身都有講過唔係隻隻都想爭做王

咁計加旋呀哥唔勁喎比佢拍擋升完LV都唔夠甘草米打

なぞなぞ博士

馬努馬洛

本身有啲根本陪跑
技能太輔助
一係好似甘草米咁太晚成

睇漫畫先知原來真嘅舍安係大於動畫嘅舍安

得呢套漫畫/動畫睇到喊

真 後期漫畫佢打得贏加旋仲要係輕鬆贏

仆街有畫面

李逸朗唱的

V字頭粉腸我仲記得甘草米扮佢個身

鐵血的費路哥尼

呢套漫畫真係要推
漫畫比動畫好太多
去到後期燒書每死一隻我都喊

係呀
初遇迪安果啲有講過
話大家恰鳩加旋仔
不過其實都係強行解釋

因為加旋夠廢

我記得細個好想惠直接表白家旋都開緊後官惠同清麻呂仲係冇反應

粵語版動畫 買禮物嗰集笑到仆街

馬岡

連敵方嘅羅迪偉都好有意思

自由過艾倫

大家好

早排仲有種的音樂集

係
不過好多係佢哋城鎮出現嘅妖怪
其實都唔識加旋

Boris細佬

漫畫版有計剩餘魔物數目
而且有解釋點解咁多人會搵加旋做對手

樓主咁問證明你無去了解下套動漫當時幾紅... 作者靠呢套飛黃騰達

Google係你好朋友，拒做傻膠

當年都好紅架....
唔紅點會有150話動畫+幾部劇場版
仲有部書型嘅暴龍機，GBA又大量game

當然你話要同鬼滅比，咁實比唔過
想紅到鬼滅咁唔係咁簡單
要天時地理人和，缺一不可
再講加旋啲笑/惡搞位好重Cult味
而人設就算當時審美觀睇都唔係靚
除非重新設計，否則俾ufo都搞唔掂

俾小學館食哂d錢

Bandai開倉10蚊定20蚊執咗本返屋企

Mario設定上根本唔係日本人
用比啦蕉哥斯拉丫嗎

加旋真係好好睇，入面既梗去到今時今日依然好撚好笑
哈蜜瓜人、古代魔物篇博士打既果隻埃及法老，馬剛出場既鋪排，又好笑又感人既動畫，真係無乜邊套比得上

百魯鋼300

拎個爛盒整出黎既公仔呃加旋

想屌謝莉雪

睇過下, 其實係幾好睇
不過就比較兒童向D....

有冒險有愛情有友情好野來

記得前排有人問男主角係咪叫君麻呂

如果加旋仔遲十幾年出識到ufo一定贏鬼滅幾條街

有無link

黎到呢個年代 得番12集或半年番 畫風都差好遠

而家要出150集
好難

依個V字頭好受歡迎
作者都要幫佢畫外傳

佢重會混D香港野落去
重記得佢會講"你估你係獎門人咩"

動畫有冇出big breast
係咪唔啱細路仔睇

點會冇出呀 照樣拍波

TVB cut晒

第一次出冇cut
好記得

加旋個配音 好似係Hunter配基路亞果位?

出場冇
但拍波嗰啲冇晒

我都分享下，係台灣東立買既文庫版，當年叫台灣朋友期期買，再寄嚟香港

垃圾

可惜文化傳信冇
叫賈修同加旋嘅親切感差好遠